曾經係一個Jacky 你問我答

王嘉爾你同我已經成為陌路人
再見

賓師兄..

你型d定佢型d

比起我哋Jacky Once嗰啲算係咩..

我唔型 不過每一個前線都型過王嘉爾

最慘係我兩個都係..

哇屌
你講完呢句型到仆街！！！

嘩樓主好撚型....

樓主愚台最高汁

斬師兄等我攬實你...

多謝

支持樓主！！

賓師兄 你是我偶像！

哪怕有再多的藉口
我都無法再去 牽你的手

我都曾經是一個jacky
但係我唔做护旗手嘅飯

我都係護旗手
只係我護支旗同佢護支旗唔同

其實佢唔係原唱。。。。

我知...